尋一首日文歌

之前有開過POST搵 但都搵唔到 見格離POST咁既搵到之後我又有返希望
空耳歌詞: 台北(普通話) 啊衣E YO GOR
衣次DOR, WA打KU WA 事打
女聲 輕快歌黎

..........................................................................

淨係拼到句「一度」ichido

啍出黎ok？

數碼暴龍02 ed2

旋律版